日漢劫銀行搶70萬港元 點知得1400蚊係真鈔

11月25日(六) 15:30
東網電視

日本高知縣一名男子周五（24日）手持菜刀，挾持當地一間銀行內一名女客人，搶走1000萬日圓（約70萬港元）後逃去。但銀行表示，被搶走的1000張一萬日圓中，有998張是職員用來練習數鈔的假鈔，只有兩張真鈔，實際損失金額為兩萬日圓（約1400港元）。

賊人頭戴黑色安全帽，於當日下午1時50分闖入神田的「幡多信用金庫」，並用菜刀挾持一名50多歲的女客人，威脅櫃台職員：「快把錢拿出來，不然我會殺死她！」職員不慌不忙地按照公司程序，拿了2張一萬日圓真鈔，夾住998張萬元假鈔交給對方。

男子得手後沒多作檢查，立即駕駛電單車逃走；銀行保安追出去，用染色彩球擊中男子，將男子和電單車染上顏色。警方之後在附近找到一輛染色電單車，最終在案發5小時後，在高知市春野町拘捕55歲的男子近澤日出久，他也坦承犯案。

屌玩緊mh咩染色球

個標題講到佢好似黎香港犯案咁

日本危機處理真係好撚勁
不慌不忙的拿出2萬日元

On9仔

職員不慌不忙地按照公司程序，拿了2張一萬日圓真鈔，夾住998張萬元假鈔交給對方。

竟然有呢啲程序

如果比個賊發現係假 然後殺左個職員
間銀行有冇責任

矛盾大對決 碰到就一定會爆開的球 vs 能吸收任何衝擊的防護墊

即刻諗起依個

香港通常都係有一疊預咗呢啲情況用

見識少就唔好衝出嚟柒啦

一講日本打劫銀行就諗返起幾十年前個單on9劫解款車案

日本警察都好少有槍，銀行保安更加唔駛諗，唔用呢D野仲有咩低武力既方法追返個賊？

其實染色波同atm果d一箱箱錢如果用非正確開箱成箱錢會染晒色個用途一樣 一般方式洗唔甩 你可以追蹤返個犯人

好撚勁
咁薄

屌
投唔中嗰下反高潮